達哥係咪親共我唔知，但一定反耶教[sosad]

話自己係聖父周街殺平民

好正